【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水12

有心事歡迎分享&nbsp;
無心事也歡迎分享意見&nbsp;
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

瑩嬸
不了

鱷魚早晨

我個腦每逢星期一都reboot左 完全唔記得上星期五做緊乜做到邊

美美早

大把貨揸手 唔需要你

我都想reboot
長期著機

唔理佢咪得囉 反正又唔識

瑩嬸惱羞

我都想 成個腦都係project

我有貓貓夠

條女已經唔覆我了

開戰
鱷魚vs瑩嬸 round1
Fight

鱷魚win

哪有時間

下條

唔約me

瑩姐

嬸嬸嚟

係我女神

呢個唔得咪下個
總有一個得

拎嚟瞓仲好
日日都唔夠瞓

黎啦reboot啦

我日日都有野做
日日都做唔長時間
但係啲時間好kick

可以預埋我？

一陣reboot
今日day off

我覺得係 起碼我唔會望到d message 又精神緊張

問到底好咩
佢一係hea你 一係講真話 你又唔開心
咁點解唔自己諗

啲時間唔係我分配

送完貓貓返學
開心

好老

我返工d野都係咁
好多ad hoc 好零碎
但做完真係夠鐘收工了

我係新人

Nononono
要自我反省
係每一段關係到學習
變得更加好

乖

開腦睇下～

我諗佢應該覺得我係唔適合嘅對象 同埋無咗新鮮感
因為前排佢分咗手 我對佢真係非常好...
又出過嚟一次 嗰次幾開心 話題又多
佢又係同我共同興趣
但前幾日已經直程無覆.....

死機～？

成怒～

我舞獅啲時間啱啱好食咗個lunch time
舞完搞掂曬啲野夠鐘食tea

每次重新投入感情我覺得好攰
難得今次搵到自己啱 興趣又一樣
點知佢原來當我草

好返？

有人好過你
就係咁簡單

啤兒早～

綠色波

著緊煙

我呢我呢 快啲讚我

關係呢樣野
雙向嘅
未必係做錯
可能係做得唔夠好

食tea幾好丫 又平d

喵～

老🐈？～

扮後生

係冇咗個lunchtime

我一直都有上連登既
係尼個星期先開左個ac挽下

茄妹早～

1個月多啲

我仲要返屋企沖涼先出到街

我一路讀緊書一路做緊野

貓貓永遠都係18歲

要極速～

乖乖

黑格呢？～

所以要自己諗
自省係必須

瑩嬸今年貴更

開咗學之後冇off過

因為～

唔準你話貓貓

鱷魚開po

啱我～可惜要下世先

除左變態同磚 話說磚潛左好耐

未嫁
咪叫佢自己諗
唔搵佢
一係做錯野
一係有人更吸引嫁姐
唔排除唔記得覆啦
佢個case唔似

我都好後生

顛倒眾生 吹灰不費～

又唔係話一定想拍拖 不過有時靜嘅時候
同埋有喜悅嘅時候都想同個人分享...
加上自己工作同讀書又對住班男人
顯得更dry

瑩嬸囂啦

因為不是發泡膠磚

小心飼養員望住你

double O

十幾～好似係

它在休息

我都係

妳啱 佢又唔係乜嘢都務必同我交待
佢搵到個更好都係佢嘅事
我都只可以回憶返當時同佢一齊情景
只可惜自己太投入 抽離唔到

搵第個就抽離到

非禮

我唔識點答你

🐊頭～？

他害羞了

等哥哥摸摸你個.....

頭

本身係
我讀緊第二年文憑

己被發現，即將家變。BYE
RIP

我？

加油啦

在找一個會陪我玩Pokémon go的女友

變態比你更年輕

佢可能未放低舊愛

同男人一齊都可以好開心

日月

It’s

虛擬

在找一個會陪我玩摔角的女友.......床上的

當初我叫你幫下佢 等佢唔好咁唔開心 同心情好D先傾
你又話俾D時間佢
幫幫下你同我個ex一齊左 仲要我同佢散左未夠2個星期
我又嬲唔落 個個問我點解唔嬲
我嬲又有咩用 都真係幾無奈
好撚波呀
我怨撚左成個星期
當初你仲同我一齊去買整卡既物料
哈哈哈

嘢係做唔曬㗎 重點係點編排 令自己做得冇壓力

掟人落床？

一邊工作一邊上連登

可能係 或者覺得我唔啱佢口味
只怪自己對每段覺得有機會發展感情太認真

都要享受生活

或許只有你懂得我 所以你沒逃脫

寧靜處會寂寞 會落寞 寫一首歌給最深處的迷惘 城內有幾百萬個 願望會蒸發掠過 人忘掉了歡笑 知覺 不再 懂得快樂

濕鳩嘅懂得快樂 幾鍾意

最安靜的時候

有了

來越過圍牆 響遍吶喊震破天窗

沒人懂得我

小左小右

你解散你個國防部同天人部隊咪有機會囉

你要努力d 升lv先得啦

唔係我解散 係要有人攻陷

開00同你祼聊互相理解

食啦 我都食緊

青咖哩豬頸肉炒飯

出緊去食飯

好中肯

上緊堂啦佢

咩頭

開心舞

新人留名

無飯食

我食完了

痴線

殘廁夠大

舊po真係沉左

10日都未推爆一個po

真係想嘅話棄呢個po 返去舊po咪得

咁過多排先 只要你提出 相信嘅人會返返過去

又唔洗對唔住
有個位9up下就可以

撚撚

醒～

好耐冇見過佢

@食屎狗

咁邊個同我打交

我瞓咗

食咗 corn

點啊

掛住你呀

一年一度屯門區音樂盛事「BAND樂在屯門2018沙灘節」將於11月4日假屯門黃金泳灘舉行。
當日節目非常豐富，由下午2:00至5:45，藝墟、攤位遊戲、大型充氣設置等任玩，更有「全港年青人Band Show」總決賽，十隊入圍樂隊，競逐冠軍寶座。
下午6:00至9:00的沙灘音樂會，多位著名歌手及樂隊包括吳國敬、Dear Jane、Nowhere Boys、野佬Yellow !、張彥博、Ian、甄詠珊、安俊豪及Judas Law等傾力演出。
全日免費入場。點解你地唔去？～

但我唔掛住你啵

岩岩放工又要趕去反學

偶然?

我都係琴日先知 不過比我都唔會去

我放工啦

入完支票就食飯

一個人好少會自己去呢d野

啊 唔得咁小氣咖

有住家飯食真好

無呀

好似好正咁

你都唔掛住我

我掛住貓貓

[葵芳站] 香港 垃圾食物 美食嘉年華開幕啦！！！ $5入場 + 280個攤位

你唔識佢
女神可能識

垃圾食物可以治癒人心

唔係完咗啦咩

佢肯定話正呀～ 醉翁之意不在酒

波波 好耐無見你

做曬功課未呀

有排先25

求學時期 要專心學業， 唔好拍拖呀 等...

有 在

搞到人個心"羅羅亂"咁樣好咩

邊到有得買

LAJA巴

絕絕

......

柔軟度好高 你男朋友好幸福

左手 右手 直手擺係心口

狼出沒請注意

我對男無興趣㗎

速度 速度 1秒2下嘅速度

唔好俾佢停呀

哥哥看更叫我拎俾你㗎

開機 貼 Pad 快快 AED 電擊

陳奕迅 許志安 同事個哥可有傷風咳
不相識也可關懷他這個人物

有少少咩野？

病嬌

呢個term都唔夠形容佢

躲於衣櫃裏 躲於失落裏 躲於黑暗不想掛念誰

邊有

躲於衣櫃裏 我有我的累
從記憶之中解開一切那壯舉
是被誰埋沒了 是被誰愚弄得倦了 才更空虛

像個艦隊用盡了所需

從你心步入大海跌落無形恐懼

從你心步入大海跌蕩無形恐懼
是被誰期待過 但離開的更多 沒有為何

還可以纏綿你 幾公里 從前每個記錄都愛你

係記憶唔係記錄喎

上水

打錯

豆

突然好想飲sake

指甲鉗 我找幾遍 為何還未見
沒有你 連瑜伽都丟低了無力鍛煉

水費單攝於一角 長期地欠
沒有你 一個人亂葬崗都反轉

很快的～

25歲應該幾好

25歲嘅瑩姨

開始急速衰老？

係瑩嬸

瑩婆婆

巨瑩姨姨

係～但好快又3O～

30之後就變婆婆

係 瑩小妹妹

話攞副牌返屋企都唔記得囉...
btw 攞塔羅好定天使牌好

波波 佢地蝦我

事實係難接受啲

唔駛怕 怕嘅話 搵我 我會即刻 去你身邊

小瑩妹妹

天使牌有咩分別？

塔羅係可以睇到成件事
而天使牌就建議你點樣處理所問嘅事

綠色波波？～

咁之前俾人占過幾次都係塔羅牌 都算準確形容成件事

不過未試過天使牌
怪唔得我唔sick點處理啦

夜晚晚玩鬼上身？

佢唔襯你?
只要他知道， 你的好 就足夠了 相反也一樣

冇聲同埋定格 根本唔恐怖

該配合你演出的我 演視而不見
別逼一個最愛你的人 即興表演

唔係

岩岩先入

還不睡?

掛其他人就真

其實有冇

恭喜?

有冇人掛你

因為佢或其他人未必了解，只可作參考，所以不要被別人左右你，任何事都係...

多配合 既演出

嗯

嗯嗯💕

明白~~

其實係人哋講.......我唔明

有啲人講.....好似揸車一樣 有啲人揸咗一年車，自以為好純熟， 其實呢啲人先最危險 .....唔明

唔明白嘅事 就好似喺依度咁， 唔係親身接觸

潛喇

你比較特別

拜拜

各位早晨

早

肉窿早晨

加大碼〇

邊個有使用嘅許可權

我

你係被使用咋

早晨
風 牛 瑩

各位早

格仔餅早晨

美美

早晨熊 茄

早晨

美茄

啤啤

瑩

咁多位早晨

早呀傻b

唔想做QQ

其實我都係
返左工之後殘左好多

眼瞓

你就好啦

why

未重新

係要重生not重新

瑩妹係好學生

一朝早咁多人

我呢兩日朝早同佢講早晨
明明在線上但灰剔無理我

因為我跟你

幾時可以改名做重生

你幾時到呢一日

如無意外 佢應該唔想理你

唔夠瞓

我都想知 唉

女朋友？

no啦 女仔朋友 想追嘅

佢就想

放工起碼回復自由 我依家係無曬自由

你以為啦 仲chur

每半年問一次

你真懂我心

每個月啦

想點處理

可以點

唔搵佢住 睇下點先囉

可能佢最近心情唔好/覺得你煩 你再chur住佢只會有反效果

佢唔搵我 我唔搵佢咖啦

呢2日忙囉 不過都叫有whatsapp秒回下

又想搵人摸頭？

好青春

小豆

有得青春再算

加埋攬攬

上水嚕...
做到超攰....而家連一半都未搞掂

無人上水...

岩岩放飯

我食完...

休息下 到2點？

我都岩岩食完

係呀...

連登送飯ing

寫緊essay

我都岩岩食完飯 恰下先

尋日隻腳終於回復完

宜家回覆有noti幾方便

突然覺得痴線佬都幾正 咩都唔洗理 無壓力無責任 隨心做鍾意嘅野

我而家個女朋友都係約食飯約到變左我條女

女仔肯主動同你講佢做緊咩証明你係佢心裹面有左個特別位置 你係差臨門一腳炸 加油

係高手

M到

希望唔係我前2日衰on9呷醋冷漠咗佢撻q

好耐無見 how are u

睇完隔離嗰個嚟m po ？

正確取態✅

So far so gd

會咖啦

咁就好了 最近有咩搞

瞓到唔知醒返學

我返點半

去咗食譚仔

weak

瞓醒兩點

唯有係咁

我好耐無試過自然醒

做咩啊

係咪你以前講過
定我都有frd係讀呢樣呢

不了

但好飲咩

上年我文憑畢唔到業

我想做呢行姐

今年ok嘅 過咗去嘅唔洗諗太多

今年好勤力

嗰啲gag野就唔會試啦 八方雲集以前都常食
夠平

祝你夢想成真

如果真係唔知，你行每一步嗰陣問下身邊啲人佢哋會提醒你嘅，我諗

呢樣真，我都同意

呢轉products真係聽到都無興趣去試

返工好悶

點filter

可能你呷醋佢會開心呢

尋晚講既野 我仲諗緊點做好
尋日見到 啱啱又見到

你問下俾唔俾你同佢個fd一起食
如果佢肯既你得左7成

開衡turbo終於做哂聽日due嘅野 開始奮戰後日due

終於收工

越不高興就越想你 一想你就在心中能得到甜甜的東西

今天他生氣了 不說的話真的完全看不出 就連生氣也這麼温柔....

他原來有記得我鄰座的同學沒上學 還有我第一次看他跟女同學生氣地爭辯...

女同學幽默的反駁令我忍不住覺得很好笑 我沒有看他的表情 一定很無奈吧

佢唔知我呷佢醋啦 我都無講任何野

不了不了

在他的課堂中途我打了好幾個噴嚏 還包了”雲呑” 課後同學大聲抱怨他下課就下課 離開後關什麼空調
雖然知道是不可能的 但幻想到他為了自己而體貼心裏卻甜滋滋的

係網上識？

每次回答他問題時他會報以超好看的笑容 真受不了...

好喜歡他啊.....

想當年9點堂 我10:30先反一弓

到

要轉格？

變得孤高

自己個胃唔舒服 胃痛佐二個月準備照胃鏡 本來已經唔開心...而個男朋友呢2個月都冇關心過我 成日都係話同我出街 我話唔舒服出唔到 佢就話接受唔到...之後都冇過問過我身體健康 我同佢講我可能要手術 因為個胃情況未知 佢就話我自己唸太多 話根本可能係你心理太負面成日諗埋一邊先會胃痛，我睇到呢句真係心都碎 一齊就四年 你冇關心過我 仲講呢d嘢
ps我依家失業有病男友都走埋 咩都冇曬

暖男只有做兵or男二既份

違反咗我個人原則

我係鋼條型

變態

明 好似講過對我吧觀感

可惜我太懶 懶得識人再發展 等待着好了

你仲有屋企人朋友
唔好咁易放棄

Ok認錯咗

好自私 根本冇真心愛妳

有報告未？
咁嘅男朋友你都頂得佢順

點搵

浪費時間

我只係唔會主動講嘢

係都娘娘去搵 我唔使

我估你應該係等緊有個女仔突然間走埋嚟，然後突然間問你攞聯絡資料，然後幾日之後突然間話對你有好感，然後突然間向你表白
然後你就突然間say yes

我好擅長打開人地嘅心靈

太快 我接受唔到 感情要慢慢培養 唔想因一時好感 而浪費感情

係咪..你唔理我咪算咯 洗唔洗講呢d 我個胃其實由中學都成日唔舒服 但係呢幾個月嚴重佐 所以先冇出街 一直在家休息 佢有心都可以打電話關心下我 而唔係咁咯...

分左手仲好 佢咁自私根本唔為萬事諗左你先 再一齊只會痛苦

未啊 準備今個星期去check 醫生話如果有問題可能即日就搞掂埋 其實我好擔心..我未照過胃鏡 我以為佢會安慰下我 點知仲講呢d 呢幾年我對佢都不薄啊 點解佢可以講呢d..

我既心靈
Unlock

我都唔知邊到聽過

係守護蛋精靈呀

我就係想快d好返 可以返工搵錢 唔想要家人擔心 其實呢排我同佢都冇咩好講啦 佢就返工返學 我知辛苦但係知道我依家咁情況 起碼都問下我仲有冇唔舒服 知下醫生會點治療我etc 點知佢不聞不問 真係心都碎

俾阿妹逼住睇
不過個人覺得百變小櫻我覺得ok

多謝你安慰..

叫守護甜心咩

養好身體先
其他野好返先再慢慢諗

係 大6先叫蛋精靈

啱 身體好返驚咩搵唔到好仔

你應該就難d

抱歉

現舉行機樹窿比武招親大會

無睇唔清楚

我就順便都係呢度搵仔

原來我係咁黑人憎

你招親呀

白羊座心直好快

我都係摺返埋

你依家報名馬上就係冠軍

屌 瞓過龍

我係真香港人

大陸野好少睇

乖，返去砌essay

攻防戰

幾時到你做女神？

我唔驚 同埋我唔會用太多時間觀察3-6個月就可以決定到

又好正常既，唔鐘意就等於煩 無得勉強

????

一字既之曰「淫」

可能係佢唔在意你原因所在

Not me

五六年前既人s? 還是你既隊友? 唔重要

係無得勉強，反而 心入面想知點解突然咁乞你憎

你知? 唔係同你講

黑人憎到我喺呢度ff 都唔得? 都要阻止?

客觀d睇，用咁多角色，用咁多身份，想要既結果就係咁? 若果係既話，其實唔需要講任何野

唔駛做咁多野，應該做你想做既事
唔好再理會你討厭既人

孤高之啤兒～

唔再理會，唔需要在乎佢點諗， 你討厭佢點解仲要知佢點諗?

跟著故事嘅發展， 你會幸福的 ， 你冇時間去理會其他嘢

因為你一早就已經有另一半

你講緊嘅係你女神？

紅男藍女? 連登好常見

追po要徹底

點樣可以做到0記得U時期嘅ac pw

連ac都唔記得

男女不分 人畜不分

只係想話 相信傳聞中的她， 也不會信 在這裏的她

她竟然是個boy

No idea

在這裏好常見

被騙的那個比騙人的更混帳

目標捕捉 排除開始

好奇 何出此言

有排追 不過你會明

布朗尼的奇妙哲學

賜教

由32頁開始我已經

去睇戲

新會員唔明好平常

我都唔明

唔係 要追好幾個月㗎

睇邊套？

肯講未

對上n咁多頁都好多問號

即係點?

即係食飽飯 痴咗線

我吊你老母呀， 唔撚知講乜撚嘢呀

關你撚事呀 吊你老母

頭先係咁搵份standard無上水 講緊啲咩

我吊你老母呀 笑乜撚呀 傻閪

正一白痴仔

唔知乜事～

佢係

一個男仔
佢好暖
就係暖男

比滾男冷的就是～

你認為係付出? 根本就唔係，你想有回報? 咁你就貪心， 兩碼子既事，跟本無關係

啱
只著眼於缺點

行緊返u，要行9km

做壞人多數因為利益
做好人多數因為原則

無人要既多數就係暖男

你要人lor

sad

由TKO行？

九龍灣 一個人覺得自己都幾勇
啱啱返到U 宜家返緊hall

young 無小巴咩

由佐敦谷上定彩虹上?

megabox-> 佐敦谷 -> 彩雲 -> 沿路行

又成晚冇瞓

精神力不足

早晨
格仔餅

早晨牛牛

有得補考 所以要温書arrrrrr

一補充糖份心情就變好

早餅

咁好

風牛餅鱷 早

早呀牛牛 格仔 風 瑩瑩

變返藍字

又變返藍字嘅？

好眼瞓...

我家下紅色衫 又變返著藍色衫~

下身配牛仔褲

好撚攰

冇me

瑩叔？

瑩哥

瑩伯

叔就叔啦
扮後生

👴

早呀 魚

瑩妹

好啲比我摸頭

喵～🐈

咩野 我冇追po 唔好喊

佢地成日笑我老明明佢地個個老我幾年

我老

女仔年年都18 唔會變老架

陳瀅正d定靚湯正d？

Both

這些機會

你姓陳？

做壞人因為理想 做好人因為On居

只會產生 好多皺 紋

各位午

both

午睡

仲未放飯

完～返去午睡

上水報平安
發現強國啲野好垃圾

994

等我推爆佢

996

997

998

999

1000